唔知由幾時開始。。。

發夢既時候先感受到愛情個種感覺
係咪恨拍拖？恨到成日啲夢都係拍拖
有無人明醒返個種失落感

我仲慘啦，我喺夢入面都係做單戀嗰個，鍾意嗰個鍾意第二個，我撲上去都剩係當我做friend

夢入面好真實 好sweet
醒返就會不停諗
我幾時先有拖拍

我都係 因為單身太耐喇 每次發完呢啲夢都要聽1874